諗返起有個好上司真係人生難得

點解我做出黎的野咁柒都唔屌9我
仲要不停教返我
唔好做到好,從來冇鬧我一句
亦從來唔會係老細面前篤穿我
花好多時間去train我,明明我以前做左年幾都仲係做唔好,見工果時只能算係負碌咁請左
理應一見唔對路就要踢走我
但都冇,反而不停每樣野都幫我執手尾咁濟
每當問返佢,我係咪好冇用,因為我覺得自己好似咩都做唔到,我係咪就快俾人炒
佢都會答唔係,你幫左我好多,好多野都係多得你我先減輕負擔
每次我懷疑自己,佢都俾自信我
點解
點解會有咁好的人

利申:依家做左朋友,唔係有個好上司我可能一早頂唔順轉左行

做邊行？

m記

香港99.9%上司只識屌鳩人

因為佢見到你銀包張白卡

你啱

仲要成日叫我夠鐘就走
自己一個留低繼續做都唔緊要(ot冇補水)
有時明知有野趕我又真係好衰仔咁走
佢都從來冇怨一句

暫時我遇過的所有上司都冇亂屌人
剩係有一個以前係背後篤我,俾說話我聽
果種感覺好難受

我依家好想whatapp多謝佢
但又唔係幾好意思開口
唯有係到呻下

完全認同，有好上司等於嬴了一大半。我做過3份工，3份都有好好既上司教我，從來未罵過我，而家呢份都係，真心覺得高人工都不如好上司。

因為依家轉左工
所有野要一腳踢
個心好不安
先知以前有個好人一路傍住我果種難得

On9

我阿頭都係咁
不過咁樣好難進步

因為依家定時會出黎聚下
如果無啦啦whatapp人,見面果時會唔係幾好意思

又自like呀挫敗巴？

我有進步

咁你都真係幾撚仆街

上司男定女

sorry
有時d野趕到佢連禮拜6,日都要返去做(冇補水)
但我從來都冇返過

男人

開口啦男人老狗有咩唔好意思喎

唔駛多謝我啦

就係男人老狗先開唔到口

反省下如果你做上司，啲下屬唔撚幫你，你諗都知會好心酸。

唔係話一定要好似佢咁chur，但最基本都唔係咩都推返比個大佬做掛！？

佢都係要求高果d
就係要求高都唔屌人
反而慢慢將我眼光由極低調較返稍為正常
我做野仲要成日都唔小心
依頭講完下一樣野又係同樣咁錯
有時仲要冇改到
比著我自己都會燥
但佢唔會,每一次都用溫和的語氣提醒我

收埋係心入面佢點知你點諗
直接係wts打完再send俾佢 又唔係面對面你淆咩

我知自己衰
所以佢講的所有野我都聽聽話話

可能果時佢從來未試過有下屬
我係佢第1個助手
所以佢對我真係好寬容

唉
依家轉左工
以後條路要自己行
我仲係好想將d野send俾佢過目,等佢教我,幫我

平時唔會咁感性架嘛
突然send俾佢好奇怪

點解走

主動啲得唔得呀屌你老母，講多謝有撚用咩，做啦仆街。

一時感性係無用架，攬上身變成自己嘅職責先叫做幫忙呀。明知啲野趕，但人叫你就走？如果你個刻肯自己留低一齊做，佢對你個感觀真係會唔同晒。

仲有
以前做d野柒,但又急住出
最後開會時俾老細屌
但老細從來唔會屌我,只會屌佢
當屌佢的時候
佢都唔會篤我出黎,話d野其實的做
全部揹哂上身
一出錯就鬧佢
甚至係背後都唔會篤
事後我同佢say sorry,佢都話唔緊要少事黎,我自己都應該睇得緊d
唉,依家愈諗就愈多佢的好

咁做左幾年覺得自己叫價高d就轉
多得佢依家真係搵到份價高的工

wtf

點解我會知佢背後冇同老細講d柒野係我做
係因為老細每隔幾個星期就提起果d柒的野
叫佢唔好咁hea好似上次果份咁
每次我聽到老細咁講
我心入面都好唔好意思,好想同返老細講上次單野其實我做
但我冇勇氣

唔係m記

去 馬 啦 同 佢 講

其實係雙嬴
佢教識你佢做少d
你唔識又學到識左
通常個上司覺得你才能高唔過佢佢先會教你野
佢自己點都會有d滿足感
如果你才能高過佢
你睇下佢教唔教你野
佢驚你上埋佢個位都似

係認為哩個上司好既、就有心請佢食餐飯都夠

我都好慶幸隔咁耐、都有班𡃁仔搵我食餐飯、過幾年都仲記得我。以前做佢地上司、除左教工作既野、都會一直教埋人生道理、目的就唔想佢地行自己舊路、唔想無人點醒佢地。
依家各有各生活、都肯請我食餐飯多謝我！

但係依家同佢都叫朋友
我唔知佢心入面對我觀感點
但如果真係唔好,甚至憎我
轉工後佢應該唔會再理我
但佢冇
仲成日約大家出黎聚下
佢係一個單純的好人
無論任何人佢都覺得人地係好

佢以前知自己人工高過我
成日請我食飯
依家雖然我未真正請過佢
不過有時我都會買d野俾佢

講到咁好想知係咩公司 認真 男上司好過女上司多多聲 女上司好麻煩

我覺得佢唔係咁的人
當我走時要再請人
佢負責in
我問佢d人點,佢直答過佢地的野好過自己
但照請,冇避忌

男上司
咩公司唔講

男上司均真好多
女上司好多時受情緒 感情影響

屌你老味 女上司陰陰濕濕
唔鍾意你就係咁質你食s
幾做得野都好
唔順超就唔順超

我前上司都好好
入職果陣話我expected salary點夠呀食飯都要啦
然後拉高左我1K,過完試用再多左0.5K (好似接近自爆咁濟 )
而且教左我好多其實唔係必要教我既野
例如做好既野唔好咁快sd出去
唔好太chur得閒要識自己放鬆下

幾個月前佢收到風公司總部果邊想香港節流暗地講我知
但明知我走左公司唔會請過個人,佢要自己做埋我d野,而佢本身都忙到仆街
仲幫我問晒佢識既人有無公司要我個位既人
雖然最後其他公司都唔要人幫我唔到,但呢份心意已經無敵
Reference Letter 寫我Excellent performance

利申已經轉左間大少少既公司,依家個上司比我感覺都想教我野
不過比起上黎我覺得我呢世都唔會再遇到咁好既上司
唔係佢我依家就唔係呢個價
依家同前上司仲有聯絡,前排去旅行仲買左野比佢

咁證明呢個真係好上司
要好好珍惜
唔好忘恩負義就得

一定唔會
依d恩真係記一世

巴打以前做邊？我又去做

你老細係你老母黎

我都係，以前個掃把同經理都好好人
係好好嘅領導者
唔會手指指淨係叫你做
會親身帶你去做
有咩事會為你解決左先 先諗點幫你下次唔會再錯

唔知點解睇到係m記就笑撚左

唔鬧你但俾說話你聽，或者單單打打仲難頂，我寧願你直接屌鳩我做錯嘢

我呀頭都好錫我好信任我 教識左我好多野 亦師亦友
但佢聽日就last day

啱先自己匿埋喊左好耐

係咪女上司

以前跟咗個上司3年, 肯教我嘢, 肯保我, 對我好到不得了
如果唔係前途問題quit咗, 我實繼續跟佢

同我一樣
我果時一過Probation,佢就主動同老細講要加返我個價
因為再上上份工經驗,我過左Probation,個老細唔肯加
搞到我果次都係驚驚青青咁唔敢問(加上我知自己d野做得唔好,唔敢開口)
好彩得佢幫我問
之後做左1年,我問佢有冇得加人工
於是佢就不停咁同老細講要加我人工
老細原本想側側賻
但都俾佢煩到最後加左我人工

我就係遇過d會單單打打的人
但佢絕對唔係

生得靚仔咪係咁

慘

遇到過好上司 女人黎 我係仔 佢自己壓力大到癡線 但一直對我好好 其實佢好錫自己下屬 不過大部份下屬都因為女人傳言搞到無人鐘意佢 最後俾其他女下屬害到俾上頭炒咗 害人過個上咗位
翻緊工過陣成日叫我快d辭職 唔好再做呢份垃圾倉 無前途 成日同我傾計 我有講過自己鐘意沖咖啡 佢俾人炒之前竟然買咗部磨豆機同拉花杯俾我
得閒仲會約我食飯
遇到呢個上司真係三生有幸 可惜奸人總是得逞 佢俾人炒咗我都即刻辭職

有好上司起碼返工開開心心先，同事都有正能量

點解冇人掉翻轉懷疑過樓豬係女人

佢對男女都好好
不過即使我係女佢係男
或者佢係女我係男
都只係同事果種感激

有冇保你 升紅牌

巴打呢個post我好有同感。
以下有啲長，冇心騎劫，有興就睇

識我既人好多都知，唔好起我底

是咁的，呢份係我第一份正式既工，之前係外國讀完大學都炒緊散。

咁我係日本返工既，個部門係海外team，有台灣人9個同2個鬼佬仲有少量日本人咁啦。
咁出面部門啲日本人真係好死板奴性勁重，唔make sense 既野都照做。

係唯獨我地部門會好誠懇咁批評再比意見，每次自己部門開會都有同我地呢個呢個呀頭講。
佢係公司董事，所以佢都有話事權（27歲外國留過學返黎。）

每次佢都會好努力咁聽，之後同上頭爭取我地想要而佢又覺得合理既野。每日成10點先走，返到屋企都冇時間陪屋企人
而且我地教極唔識，佢會好用心去教，從來都唔會屌我地，好放膽交比我地做。
然後佢唔想出面日本人討厭我地，因為知我地真係好努力同為公司著想，仲教我地點樣做樣比人睇唔好比佢地睇小

最後呢間公司，因為社長經營得唔好，要執笠
個問題好似係投資失敗總之就唔係我地細既搞成。

有個半月人工未出。
佢知道即刻主動問我地要銀行戶口佢親自匯住錢比我地先。
但我地冇人肯比因爲佢自己都冇糧出...

然後到要走個2個星期，佢續個人單獨召喚，以為講啲乜。
原來佢續個同我地每個人分開講多謝。
話反而係我地身上學到好多野，仲話雖然好可惜但係呢個係佢返過咁多份最開心既工。

因為係1 on 1親口開房講，我忍得好撚辛苦，一出房爆喊
但因為我都知要分開，所以當日見佢之前我寫左封信多謝佢。
Last day 就好似畢業禮咁喊到大家都停唔到（佢後尾話好唔鐘意呢個感覺所以team相係冇佢的 ）

而家新工，其實返前已經有覺悟就係我冇可能搵到個好似佢咁好既上司。
但真係，屌而家呢個完全唔撚肯教，就叫我去做，做錯就話做錯

對唔住巴打好長文好似騎劫左你咁，但真係好想舒發我感受

唉good old days, 上一份工係學唔到野但係佢身上學識左leader 同boss既分別..

有野趕都叫你準時走，佢最多係好兄弟，但唔似係好上司

其實屌人意義可在？
有時候你點撚樣去啟發一個人唔好再做錯先係最緊要 一見到下屬做錯野就起勢亂鳩咁屌
比你做多幾日都唔做

係，做過一間公司，上司極仆街
明明廠出錯，講好一致賴間廠，點知老闆一怪罪落黎即刻卸晒過黎
有啲野趕住要佢批埋先可以比廠，一早比左佢，係要拖到收工時間過左個幾鐘先睇
啲野交比廠前全部要佢睇過先，點知有次做錯左野，佢好似冇責任咁，仲話幫我同老細求情唔洗賠錢，幫我執過好多屎 你試下要我賠，我去勞工署告鳩你

我呀頭都係好好
我知好多時候我都做得唔好
但佢唔會話：「你呢part做得唔好」
佢會話：「其實你呢度可以咁樣做...」
會教我點做多過話我

識得感恩係好事, 以後你都記得咁對人

特登log in 正評
利申：上份工遇著三位亦師亦友嘅好上司

現任上司就係呢啲好人
明白你既感受

3份工都係遇到好上司
雖則自問幫到手
但始終呢份認同係出自人地身上會有成功感
聽到一句「你幫左我多」或者「冇左你我好頭痕」
仲開心過加人工

睇標題諗住睇樓主點樣屌柒自己個上司

原來連登都有正能量post

仆街上司就有

呢樣真

This

有滿足感真係好緊要
「你做出黎既野就係我exactly要既野」
嘩呢句真係仲正過比人話我做野/轉數快

樓豬可能係女
冇咩聽過男做錯野會咁多著數

I know that feel
以前份工有個同title同事傍住 佢大我地一兩年
要負責既野多好多 又成日俾呀姐推出黎
佢放假唔係到 我同另一個同資歷同事都會好徬徨 好似係溫室成長咁
依家我地都轉哂工 人係要有挫折難關先會長大 加油

番2份part time
一份高人工
一份低人工
高人工嗰份既上司就係會比說話我聽
每次聽完呢啲說話 我就會好唔開心 然後去同低人工嗰份嘅上司訴苦
如果我有錢
好想將全部時間都攞晒黎番低人工嗰份工
個上司真係好好

由讀書年代番呢份工pt到轉ft 跟呀姐都就五年
佢好錫我 好幫我 做錯野會屌我但係會教番我野
有時會幫我頂唔少屎 所以跟到佢我好好好好彩

因為屌完都冇用, 獲獲都錯同樣既野, 唔識進步, 睇撚透左啦

屌其實你上司係咪鍾意左你

聽過一次「好彩有你」記到宜家
個次仲要比人鬧開嘅我一下子唔識反應啲咁正面嘅說話

翻咁耐工未試過俾上司屌

睇到眼濕濕
前上司又係好好 我由零比佢教到而家算做到嘢
學嘢慢 佢無放棄過我
做唔嚟 佢又幫我執手尾 仲同其他同事講係我做完
成日喺其他人面前讚我 等我比人嘅印象好啲
實情我無咗佢 根本無貨交
到佢辭職 仲推薦我上位
我可以做嘅除咗請佢食飯 就係交d好貨出嚟 唔好影衰佢

佢直答過佢地的野好過自己

小女子不才 呢句唔太明 可唔可以解釋下?

呢個真

利申 睇住佢陰第個 ，對我就幾好

第一份工⋯第一個上司真係好好
教左好多人生道理⋯做人處世
Fd到佢講錯野笑鳩佢都無問題
關心你連你唔夠錢都想借俾你（詳細原因就唔講）
仲記得岩岩個陣有乜諗唔通都搵佢傾
無論做野又好⋯家庭事又好
有咩事⋯第一時間都諗起佢

唉。可惜佢已經走左
我仲記得佢臨走同我講⋯佢當左我係佢個仔
每次諗起佢個心都好唔舒服

I miss you..愿在天國的你生活得快快樂樂

飲飲下水見到即刻濁親